788就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣

好快又破頂

睇下廢淡仲有咩好講

幻覺黎既姐嚇我唔到既

屌你咪撚燈

加注!!!!正股!!!
佢要抄入藍籌
3蚊第一步
目標10蚊
5倍股

入硬藍籌唔使問

不嬲唔燈

出5G服務時都未必上到3蚊

lm 跟進